果籽:養1,700隻鬼仔唔怕邪？泰國法科家族師傅隻身來港：佢哋同人一樣，只係死咗

靈異遊家養1,700隻鬼仔唔怕邪？泰國師傅：佢哋同人一樣，只係死咗 (果籽 Apple daily)
聞說泰國的「養鬼仔」能招財招運，只要請回家好好供奉，就能達成願望。但不時有鬼仔纏身、易請難送等恐怖傳聞，讓這件事更帶神秘色彩。所謂的「鬼仔」到底是甚麼？與近年越來越多人討論的「古曼童」又有甚麼分別呢？

「坊間常說養鬼仔，鬼仔是沒有守戒，有守戒的就是古曼童。」人稱古曼童之母的陳譽之，是一位泰國法科師傅。在泰國土生土長的她，家族成員同樣投身法科行業，十多年前她從泰國來到香港，為人看風水、算命、占卜、驅鬼及解降頭，家裏養了1,700隻各式各樣的古曼童。「古曼童就是和尚招一些被墮胎小朋友的靈體，再放進不同形狀的小朋友容器。古曼童有坐着、站着或是佩戴型的。材料方面有木雕型、塑膠型，傳統的更會把靈魂收到竹裏面。」陳師傅更說，每個古曼童的性格都會按照他本來的靈魂特性，男生大多比較調皮，而女生就比較文靜。

影片資料來源:
果籽 ：
籽想旅行：
健康蘋台：
動物蘋台：

有冇人唸住養返隻黎對付班狗同高官

呢個師傅牌頭唔細

其實我覺得係真
試過去餐廳食野見到有個女人係度對住空氣講野
台面有勁多野食 我心諗一個女人食唔食得曬
之後我聽到隔離台話個女人係養鬼仔
跟住無啦啦個碗跌左落地 個女人係咁對住空氣講話唔好嬲唔好嬲
個下真係毛管戙曬

我養果啲多數係大鬼 幾十隻
而小朋友得1隻

講真冇分邪唔邪
佢又唔係害人
你裝香比飯佢食
佢就幫你辦事

同打工一撚樣

我隻鬼仔識停止時間

D公仔好恐怖

幫你做過啲咩

屌鬼仔

香港人養左三萬隻畜牲仲恐怖過鬼仔
食你養你仲要打返你轉頭

愛情事業金錢
求女就有女
求錢就有錢
養咗佢哋一年幾就已經有百幾萬比首期

佢地有無價值觀？黃定藍？

係lor

鬼仔同鬼仔之間會唔會溝通？

見到欣欣姐

我真係未諗過問呢啲喎
可以一試

想知佢地意見係點

解決能源危機

永動機

你應該養錯吸血鬼

Tasla應該發展古曼童能源車

如果真係有
香港200萬人一人一支香夠唔夠查出陳彥琳死因？

送得走先得架

不如做d 更實際既野啦

你地呢班供養鬼嘅人
如果真係好似你地口中係積陰德，行善
點解好似唔見有人用呢種力量為香港出一分力？
大多數只係為自己求財求女，冇人為過香港
其實你地知唔知醜？

應該有人問過
但物證好多野都比對家銷毀曬
只希望天網恢恢 疏而不漏

識好多都係藍或者紅
無邊個會好似楊天命咁敢言

真係比較少聽倒
主要都係為自己 唔係為大義

可唔可以對付30000

識好多女士都鍾意養鬼仔 ( 年輕又靚仔既外國人 )

香港人本身都係搵錢搵錢搵錢
養野搵錢更加唔會理外面咩事啦

一人助養一隻
幫到鬼仔又幫到自己
好撚過養非洲班兒童

點解無香港人養下鬼妹

最恐怖聽過鬼仔想同屋企個小朋友玩

呢兩年係香港既經歷，已經令我覺得鬼有咩好驚
係咁猛就去搞9班官同黑警啦

做得官 民望差極都係福報極大之人
鬼道都搞唔到佢
仲大把嘢/師傅護住
更何況隻鬼本身已經係鬼等緊投胎
整死人都唔會有運行
幫你求下世間財富就得

你大鑊 一陣有鬼仔黎屌你

on9 先會信呢d

如果真係可以幫到手買夠一札又點話？

做盡仆街野 仲可以講叫做福報
你叫人點撚樣會走去信呢啲嘢呀

等投胎快等等公屋快？

巴打可能講緊前世姐，今世種下既禍，可能下世先還呢

收嗲啦福報 人唔笑狗都吠
做咁撚多陰質嘢 成日話乜柒報應報撚咗去邊啊

你睇下97到依家嘅歷任特首
成世仆街度縮嘅人都有得做地區首長
無福報托撚住就有得做我就唔撚信啦

對佢黎講一定係福
但同時都係所有香港人嘅報應
基本上係抵撚死
如果個地區人民係善良嘅
即使係行緊依家香港嘅特首選舉制度
有權力投票選特首嘅人都唔會係呢啲賤畜

你望下人地芬蘭人 選咗乜嘢總理出黎
所以話就算唔睇乜柒嘢前世
淨係睇現世因果而經好微妙

個女人走咗啲野無食過可唔可賣返出去?
如果可以間公司都幾賺

等公屋快
據說鬼有相等於地球時間15000年壽命
不過要做幾耐鬼視乎你有幾折墮
所以泰國先興養古曼童
透過供養者做善事迴向俾鬼等佢早日超生
因為本身做鬼就無咩善行可做
基本上得個等字

迷信撚真係好撚戇鳩
咁撚勁可唔可以搵佢哋殺撚咗林鄭同習近平先
咁撚勁係咪唔使做就發到達
心理作用就當真

你咁講，好多平民，注定出世係平民嘅人，冇得揀，咁又係報應？

對於嗰啲有特首投票權嘅人來講，即係嗰啲大孖沙，佢哋又係福報因為今世做大孖沙

個「世界」咁行法，咁撚樣叫福報
唔怪得越來越少人會「行善」 點撚說服自己去相信

如果係真幾時搵隻殺咗雜種

呢個香港師傅垃圾來

鬼有無分膚色 養隻黑鬼周圍去打劫

係咪思覺失調？

如果人人都養一隻 人人都短時間內得到百幾萬 咪通漲得好犀利

本身都毛管戙緊
睇完你呢個留言即時唔驚

下期六合彩開乜？可否開之前告知？泰國會否建克拉運河？

呢個回報大啲

而家有得享福嘅惡人，可能係因為過去嘅善因，例如前世做咗好事

而現在造孽因嘅人而家未有惡果，可能要到下一世先有果。

利申：唔識佛理，淨係睇過劉德華套大隻佬

連登gta大師隔空作法勁好多啦

佢意思係上世積既福今世咪有得做官咁好
應該係咁既意思

利申：我唔信呢啲野，但睇清楚人地講咩先

呢樣真

不嬲都係做好人難 墮落就一秒嘅事
你expect啲咩呢？

呢個世界嘅公平
唔係講緊你資源上有幾分配公平
平民與貴族嘅地位有幾平等
而係所有嘢都係相對

我嘅快樂必然係建立喺你嘅痛苦身上
我俾錢你幫我揼骨，你係賺咗錢
但我嘅疲勞一樣透過你雙手傳去你嘅肌肉度
落得黎物質世界就應該要知道佢嘅玩法
你覺得無報應 只係觀點與角度
我賺錢心理上爽唔代表物理上唔痛

以前搵唔到人同我玩爆旋陀螺，所以養隻鬼仔同我玩
依家我哋得閒都有一齊玩下overcook

Dio

On9仔先信呢啲

講出嚟唔怕比人笑先好嘢

聽過好多個案，最後處理得唔好就會一鋪清袋兼嘔突

你估唔駛還 求一百萬 佢係比到你 但比你既方法

就係要你係交通意外到撞到半身不遂 保險賠比你

想1700隻鬼仔輪流用屍油幫我打飛機

講開又講 潘曉穎養埋咁多鬼仔求愛情
玩到蝴蝶效應
樓上仲話平民無用

可唔可以叫佢地搞鳩習近平？

睇返重慶紅衣男孩事件，中共背後有班道士幫佢地辦事

用類似方法做野唔公開得，對面都可以做一樣嘅野，點解你會覺得完全無人試過

如果養鬼仔係真，現在統治世界的，應該是泰國，而唔係美國。

做佢鄰居慘撚到

替身使者

有得諗
開間餐廳專做鬼仔生意
之後上市集資再分拆

之前睇viutv個節目請左呢個女師父上去
覺得佢都講得幾正氣
唔會好似其他師唔咁講到好假好誇張
利申：未見過 唔想見 無信仰

養完係咪真係發到達
我又養
利申 不自量力

要還嫁

中共已經搞緊香港
成個香港都係蛇型建築
蛇係最毒

我個隻識時光倒流

純粹問下
如果裝下香 請食飯養幾隻就風山水起
咁世界冇窮人啦

係咪叫muda muda? 係泰國好出名

2021年都黎緊

鬼妹得唔得？

呢隻專咬死女

用陰德借錢借女就易 你要個陰德大到幫香港出力 你叫李嘉誠去做就可能夠cover

再講 陰德夠好 都唔使用旁門左道啦

戇鳩 2020年仲信呢d

On9迷信撚

Supernatural?!

叫"炸蛙多"

快啲派佢地去打狗啦

其實已經幫緊拖啦
法科大戰
又蛇陣
又獴

可能而家已經做緊
一年內加速到就開戰

據說鬼有相等於地球時間15000年壽命

15000年
勁過人類歷史

死亡筆記睇得太多

我覺得全香港有類似能力嘅人一齊試都可能改變到d嘅

有小朋友千奇唔好養鬼仔
太細個接觸陰氣大 會好大影響

咪撚on9 鬼仔殺唔到人架

唔知 醫學角度你會覺得係精神病
神學角度就會覺得係鬼

寧可信其有呀

你80歲已經嫌緊命長嗰時
其他形式存在嘅生命已經呻緊快撚啲死
佛教講天人嘅壽命用劫計
一劫講緊一次宇宙由誕生到毁滅
當然無人要你信
我自己覺得就算係真嘅一啲都唔出奇
更何況呢啲生命唔似得人類要食飽喝足先可以生存
基本上只係一團能量grp埋做一舊嘢

男生跳皮女生文靜？佢一定無養過真細佬，

利申三男三女

蛇係伊甸園係魔鬼既化身
中國龍亦都係蛇黎，所以中國世世代代都冇得安寧
依家成為世界毒瘤

有無人淨養唔求佢做野

靈界樂施會

你果隻係咪jojo

你可以試下去撩下呢啲嘢 話唔定有意外收穫

要行條咁偏嘅路求財求女你估係d咩人呀，降頭咁勁不如落777降啦！

係咪講英文？

依個世界最公平嘅野就係唔你你身份地位身家幾多，最後同窮人一樣都會死

會，講英文

果然法力高強，話變就變，突然變土生土長泰國人，得咗!!!!

死咗都要利用
美其名供養住
實性係反自然

無神論者

炸蛙lu

講得好

連自己都呃埋

你識佢?

有冇內幕爆下?

我見utube有人爆料話佢差D整死自己中學同學

有無得人道毁滅
或者唔比錢佢等佢死？

大撚把人老作自己背景啦

以前果個吳千語... 係咪

我唔想有麻煩

你一爆佢就知你係邊個? 你以前同佢熟成咁?

定係佢法力高強到隔住個mon sense到你係乜水搵你尋仇

法力.......係一講就知我係乜水

共產黨唔比人人信仰 自己就迷信到仆街 佢地身邊大把師傅啦

好多唔信嘅人係冇遇過呢d野
遇過之後就會開始信

但事實就係 愈迷信嘅地方愈落後 愈落後就愈迷信

迷信嘅人最鍾意講埋呢啲上世下世
因為冇人知道真假
我成日笑老母 成班共產黨既報應去咗邊
次次都係兩幅皮 一係話上世做得好事多
一係話下世要還

我已經幫佢哋諗到點駁
“佢哋暗啞底做咗好多會話你知咩”

養鬼仔係咪代表唔俾投胎
咁咪好陰質

你有無邏輯架

仲以為去左300 年前
呢個post好似時光機

智民未開 無民主都唔係壞事

古曼童係要主人做善事幫鬼仔盡快投胎
如果投咗胎或者跑靈
果個聖物就會失效

開賭場果啲都有供奉好多鬼仔
咁何生係咪智民

集港人之怨念 咒死支共
其實真係得㗎 不過要人發起 但呢啲活動好又特別易膠化

咩咁大仇口，要害死人呀？

未就係
靜靜雞嬴唔得咩

諗起之前連登又係有個講鬼仔ge post
有位唔信既巴打叫養個d人 用鬼仔去搞9佢
最後又係咩事都冇

窮人就最惡，我乜鬼都唔怕

你點知？你試過？

神秘撚柒夠未？

好似好有道理

其實同養數碼暴龍差唔多
養到佢大個投到胎就消失
平時就傍住你幫你解決問題
係羈絆啊

佢哋師傅一定係假啦
唔係就殺咗我哋啲kol啦

幾多福都無用
做咁多傷天害理事
只會不停減少福
減到唔夠用就係折墮之時

你可以永遠唔信佢地
但你亦都唔可以褻瀆同唔尊重

鬼仔唔駛遵守國安法？

雖遠必誅呀，去到地府都要拉去思想教育，冥界自古以來已經係中國領土，不可分離既一部分

養個藍嘅咪仆街

殺咗皇帝就自己做皇帝㗎啦
識唔識㗎

以前有朋友好沉迷呢啲，去佢屋企，我飲完罐啤酒，突然自動喺我面前整凹咗嗰罐再跌落地，我朋友話唔使怕，佢想證明自己存在，冇心嚇我，我話屌，小問題啫，你好你好。

其實我嚇到仆街了，只係要面扮嘢，因為我一係拎起飲完放低嗰吓嚟料，應該唔係朋友做手腳。

靜靜雞啦

戇撚鳩 信你老尾呀信埋d 唁撚柒等洗嘅野

真係有鬼，第一個屌撚柒習近平林鄭黑警啦
咁撚耐都未死一個
信撚

大把on9不學無術啦😂😂

你會唔會去撩空氣呀
人類幾千年歷史，咁撚多鬼咪好柒迫？
腦都唔撚識用

整隻趙雲出嚟睇下先啦屌你老母

遇過就去睇腦神經科啦傻閪

咪撚戇鳩啦，做d 實際野幫吓12個手足好撚過啦

咁撚叻養咁多鬼，上去救手足，殺撚曬d 大陸閪啦，得唔撚得呀on99

兜唔到就係度尻噏

可唔可以落降頭?

唔該777

依啲鬼仔會唔會被不法之徒用左黎犯案
好似殺人 放火咁
如果會既被人捉到會點判？
隻鬼仔會被人道毀滅定係入更新中心定係會入流浪者之家？
同埋洗唔洗牌照先養得

唔好on9啦 有呢樣野 連登仔一早鍵國成功啦

收皮啦 講到咁猛又唔見佢隊鳩冧林鄭

有本事用鬼搞死黑警鄭月娥啦鬼wor 屌失撚望

真係有既 黑警 同班官 個個比人尋仇啦

十個降頭師傳夠唔夠打一個師既海軍陸戰隊🙏🏻🙏🏻

佢地會有好撚多藉口架😂😂

傻撚左? 你求其搵條友拎把槍都可以將班神棍當狗咁屠

我建議你收下把口, 連登好多詛咒師同報應撚

所以從來唔信鬼係有能力害到人

如果有既話, 中共害死幾千萬人, 個黨一早玩完

快點咒我啦
連燈仔愈燈愈旺

果時唔識呢啲
試過一日行旺角 見到個女人抱住隻公仔 我嚇左嚇
之後第二日去葵芳 又見到同一個女人抱住同一個公仔
勁驚
之後一星期唔敢去街

陶瓷娃娃

吓
佢整跌個碗都得喎

問到嗎

如果可以用係正途
例如查案，查下個acc係咪popo咁就好
咁有用嘅野，用係威脅同學度，好浪費

見到香港警察呀師傅都即刻縮返入佢老母個閪到啦

真 空氣嚟姐無嘢好怕 我有方法過兩隻俾你跟身ching留tg？認真

你都on撚9，若係咁樣拎100萬我使撚請佢？佢做唔到野即係廢物啦，咁我整死佢好過啦

咁我要隻垃圾來做咩？

痴撚線 等價交換咁 咁我要黎托

借錢緊要還,咪比錢中介

借左錢緊係要連本帶利還啦,唔係鬼都唔借比你

未遇過
日後會遇到嘅話可能就遇到你老母

我係佢老細，借乜撚野，冇比飯佢食架？

就算可以
問完對自己有咩好處

能唔能夠拎黎打仗

鬼仔定鬼仔

你唔比飯佢食,佢走埋啦,仲留係度做咩
飯都冇仲想留住人/鬼?

應該係叫鬼仔打，不過唔知點打。

Yes，真係唔撚信我當係個靈魂前世係好人做左好野，咁點解今世會做左衰人做盡仆街野，講唔通

無
為公義
藍絲會下下問對自己咩好處
所以連投票呢啲公民責任都要有好處先會投

養鬼仔係有借有還
用自己將來嘅福報換取短期嘅回報
我當真係幫社會問完 社會會唔會回報俾你 咪又係自己食

有幾好賺碟野又唔會拎俾下手食

你又知佢無咩事
有d野唔係即時既

幫冤魂申冤係做福德
幫自己積福報

點解你可以將件事完全調撚轉
你係on9定帶風向呀仆街

Lokok本身已經投唔到胎 福德主要用途係幫佢哋投胎
你要問佢哋嘢 就要犧牲自己嘅嘢
你估養古曼

我比飯佢食，佢幫我做野，咁點會係借？個一百萬係靠我態力搵番來既，點解要還呀？

咁你幫陳同學搵真相咪幫緊陳同學+古曼童+你自己囉

積福德其實係要為其他人謀好處，
而唔係為自己謀好處

陳同學單野如果問到真相，無論真相係點
都可以了左佢心願
如果真係自殺，就了左死者家人朋友心事
如果係他殺，死者成為冤魂，更加想你幫手

都話lokok同古曼兩樣嘢
你叫古曼幫你做善事 佢係願意 因為可以幫佢積福 有助投胎
Lokok 本身投唔到胎 佢幫你做嘢 就要喺你身上攞返啲嘢

其實係邊個話lokok做善事都無得積福，要靠寄住者？

你係權威定神？由你話事？？

但係咁wor,你比幾餐飯佢食你就要佢比100萬,我當你每日一餐飯50蚊
你要喂佢2萬日,姐係54年左右
就算當你收40%成本,都最少養廿年啦
就你咁講,如果你養唔夠咁耐佢連成本都唔夠點整比你呀
唔夠成本又要強求咪要搵地方借
咁當然啦呢個只係比喻, 我地跟本唔知同佢要100萬個成本係幾多
所以成本唔夠就會係其他方面借

仲用當你用老闆請人個concept,你仲未計人工比佢wor

我當養隻狗咋，你養狗要出糧架？

你咩都唔知，咁點解唔同下佢？貨比三家，睇下邊個搵到一百萬既成本最低？你知啦，借錢都要睇下唔同銀行開咩plan先借啦。

Lm

我又冇養過, 點知有冇得講價/格價姐
同埋上面個比喻係想講你付出唔夠多就緊係要借啦, 你付出夠多咪當投資回報

好正常, 正如出街見到痴線佬第一時間要行開
因為佢可能會係條底褲入面拎把刀出嚟斬人

梗有得講價啦，鬼仔同人一樣，有啲叻有啲廢，廢既比七日通知炒咗佢啦。

我以為自己係咪比人跟蹤
佢隻公仔攬住果時 係面向出面
好似望住你咁

你有養?

因為佢哋有貪嗔痴三毒

係咪短幾年命

唸你老母咩，係諗

點會投唔到胎 除咗靠學佛修行脫離六道輪迴之外，有咩外力可以阻止投胎。

短幾年命但係可以得到你本身一世人都爭取唔到嘅野

2,3年前見過旺中有間鋪頭
放左隻好大既啤啤熊係正門口中間
啤啤熊前仲放香爐灰 仲有香燒緊
係咪都應該養緊鬼仔？

行過見到無入去

放大技 百鬼夜行

如果啲鬼仔咁勁點解無人用過嚟幫香港？
你話殺人會投唔到胎
咁無話吓吓要殺人㗎喎

啲卒仔咪搞到佢癡線鬧 ＋ 打上司，強逼離職囉
啲高官咪喺公開場合亂講機密囉

好，高官你話有請人幫手擋邪
咁啲細官 / 黑警呢?

我信有鬼神
但啲靈異撚唔好講撚到自己咁勁

前排睇連登有人話人哋都有法科師父？

你有無諗過 可能佢本人覺得自己做緊好事

講到種大福報，都係善根深良既人
阿賴爺識都有番顆向善的心，又點會咁唔慈悲又咁無明

唔比錢會咬你

其實我想問，你地話輪回又投胎咁，咁照道理應該世界個人口應該都係1：1呀，咁點解呢20鳩幾十年黎d人口會大幅度增加，唔通多重影分身投胎😱？

一定會有人答你，有報應不過你睇唔到姐

同信中醫差唔多

黃色鬼仔圈呀

但供養鬼仔筆錢唔係都好大筆？會唔會影響到你個人本身既能量或氣場咁

你點知冇？可能做左先有呢個成果

鬼仔

你有對家都一定有同勁過你個d唔知幾倍

不嬲呢啲神鬼嘢
都係寧可信其有不可信其無
自己唔了解唔代表唔存在
你可以對佢冇信仰
但係唔好當佢唔存在

幾時用鬼仔撚死美國佬！！

可能大量蛇蟲鼠蟻做滿功德升咗格做人

咁樣解釋有d牽強
不如講三千大千世界眾生互通，呢度多左既人口係其他世界輪迴過黎

利申唔識

賢者之石

點解要用自己幫香港 壇野連登仔累成咁 要全香港人埋單

唔撚係下話 咁蛇蟲鼠蟻做功德嘅方法係點樣？ 參加小童群益會定係點， 仲要好多都係害蟲對社會對人類百害而無一利。咁植物有冇得輪迴，植物都有痛覺

唉屌。你不如借佢幾日俾佢自已問啦

我都養左隻女鬼，識幫我含
又唔洗餵佢食野

點解唔公開得？
又告你唔入

笑死

藍屍都有好多有類似能力嘅人。你公開左人地咪可以針住你嚟打/容易知道點樣解你做左嘅野
能力弱個邊咪會收皮

林鄭係天主教徒 都唔會信呢啲嘢

香港死咁多細路， 係唔係過嚟吸野

我都好奇啲鬼仔都唔識講嘢，大家點溝通

養得鬼仔你就要相信佢，佢係嚟幫你

有冇YouTube link

我覺得我地都有對等實力嘅人嘅。
應該係一半一半架

你唔信係因為你唔接受，無法理解，但唔可以否定佢哋嘅存在若你有聽過「眾生」，你就會明白點解有人類會相信

其實科學家證明左依個世界係有六維空間
我地睇到既野其實只係三維
買維五維六維到底有乜野 無人知道
但可以肯定既係我地身處既空間唔係唯一

你覺得雜總身邊會無法師保護咩

9up no cost

何妖都係基督教屋企成尊觀音

鬼佬VS鬼仔

聽講個主人走難走到落坑渠都比人捉出黎打

點知道鬼仔投左胎未？

以前做Pizza Hut外賣，試過經理帶埋成班夥計四五個人送去一個有養鬼仔嘅女人屋企，佢一個女人買五六個人份量嘅嘢食，大家都明咩事，個女人會逐個比利是同講唔該晒，個女人一開大門見到間屋好黑，有陣味，連我平時感覺唔到靈體都feel到陰氣好重，最後經理叫我哋將利是啲錢洗咗佢唔好帶返屋企

On9
有科學根據架

5-6人外賣要幾多人送？

總之人就四五個，份量真係唔記得總之好多

有冇問下佢哋點解唔去投胎 死後嘅生活係點 燒野畀佢係咪真係收到 燒咁多張冥通落去會唔會令到貨幣貶值

鬼力發電不是夢

屌你老母真係on99

咁不如一人一隻整到林奠落台仲好/滅咗中共。

係呀，當然唔可以否定佢哋存在啦
你又點肯定佢哋嘅存在？

科學家證明？有冇source?

你就係個科學家？😂😂😂

D鬼仔杯都整得跌我都想養番竇番工幫我做野

啲人總會有理由兜前世今生 blablabla

我心諗：屌你老母on99

講咁大段嘢班官咪又係好官我自為之

啱啊 總有一日 個巴打會死

科學家一直在探索這個問題，近日，麗莎·藍道爾靈魂實驗證明靈魂真的存在，那麼麗莎·藍道爾靈魂實驗是怎麼做的?靈魂是什麼樣的存在形式存在，下面一起看看麗莎·藍道爾靈魂實驗的實驗過程。

美國時間5月3日下午，哈佛大學聞名物理學家、量子物理學家女教授麗莎·藍道爾(Lisa Rundall)向媒體宣稱,經過9年的認真研究和無數次的試驗,稱靈魂確實存在!

美國時間5月3日下午，哈佛大學聞名物理學家、量子物理學家美女教授麗莎·藍道爾(Lisa Rundall)向媒體宣稱，自2001年來聯合美國聞名物理學家John Swegle、康涅狄克大學的心理學教授肯耐斯-瑞恩(Kenneth Ring)博士、荷蘭Rijnstate醫院心血管中心的沛姆-凡-拉曼爾醫生(Pim Van Lommel)、美國聞名心理學家雷蒙-穆迪博士、英國聞名外科醫生山姆-帕尼爾研究靈魂是否存在的科學。

女教授大膽提出一個新的設想：我們的世界中存在一個人類所看不倒的第五維空間。

麗莎·藍道爾大膽的設想馬上引起了國際物理學界的吃驚。要知道，根據愛因斯坦的廣義相對論，人類生存的三維空間加上時間軸，構成的是「四維時空」。於是，哈佛美女教授挑戰愛因斯坦的消息一時傳遍了全球。

那麼，這個非凡的第五維空間倒底是什麼?實驗中的微粒離奇消逝了。

物理學界相信，超出我們人類習慣的四維空間（三維空間加一維時間）之外還有額外維度或另外空間的存在。「暗能量」和「暗物質」的發現更是震驚科學界，目前的物理理論無法解釋，於是許多物理學家認為不僅存在多維空間，而且存在無數多個宇宙。

和弦理論不同的是，藍道爾教授提出的「第五度空間」的額外維度可能是無限大。最重要的一點是，她提出了可以測試額外維度空間存在證據的方法，雖然非常昂貴——總耗資高達40億美元的歐洲原子核研究中心正在瑞士和法國的邊境地下100多米深處興建的一臺世界規模最大的大型粒子對撞機。如果屆時有粒子消失無蹤，就可以證實後者進入了人類看不到的「第五度空間」。

如果「第五度空間」或者其它空間是存在的，那麼將給人類帶來了新的視野，使人類對宇宙、時空、生命等認識出現革命性的變化。例如，另外空間中會有物質、能量甚至生命，我們三維空間中的物質可以突然消失在另外的空間中，自然也不能排除另外空間中的物質、能量或生命突然顯現在我們這個空間中，從而出現所謂的「神奇現象」。還例如，靈魂有沒有？是不是存在於另外的空間？如此種種人類關心的深層問題，是否都和另外空間有關？另外空間的存在，自然就給這些問題的答案提供有力的線索。

如果賭波賭馬 鬼仔點比貼士你？

如果無個句 跟住無啦啦個碗跌左落地

100%以為樓主係痴線佬

佢假膠

男人同女人都無分別，只係多咗碌鳩

睇醫生啦信埋呢d on9野

六維空間只係理論，並無實際證明
無需要為呢d 呃神騙鬼野強加科學上去

班神鬼撚最多就係呢d 白撚痴theory

講真 林鄭就算9數但習總實有成個department嘅法師保護佢

咁美國都有巫師，中國都有道士，其他國家都可以有更多養鬼仔或者更多更大能力嘅人嘅。
單純十個養鬼仔嘅人應該都唔會贏到一個巫師

唔好活喺幻想世界

大陸有錢人邊個唔信風水

古代皇帝邊個唔信風水，咪又係亡國

動物傳心師: 公平咩

如果講理論 其實唔只6維 係11維
因為喺數學上係需要11維 先計到某啲算式
但唔代表同鬼神有關

連登仔成日揭穿班神棍但仲係生勾勾
唔通咁多連登仔都係各國政要/大法師?

點駁我都幫你地諗埋, 因為個個連登仔前世都係幾百世善人, 換轉係非洲就死撚左/神棍都要積陰德

整跌下維尼bb都好

撚狗最緊要搵夠蠢果班/要好似隻過街老鼠咁唔好露出龜頭先可以成為真正嘅一袋宗師